美國聖誕可以有咩搞

有咩地方去LA

女

無 我都係自己買酒自己煮飯 獨撚過聖誕

睇下你有冇朋友
有朋友咪出嚟食下飯吹下水
冇朋友咪唯有自己一個留喺屋企打機

係美國邊？

temple city

好多地方無開

去arcadia食garden cafe

我都係LA啵，係Hermosa Beach鳩下鳩下咁

岩岩跑完步返hostel沖涼

又美帝國LA
冇野做
病緊休息

實打蛇餅
我去開Alhambra

自己煮飯 唔出街食

LA撚
一定係屋企食臭雞
睇下home alone 又一日 幾爽

係屋企睇NBA

*wave*
Is the Grove open?

佢話Select stores &
restaurants open

火雞大屠殺！

Gardena shinsengumi 有開

gardena

係屋企同隻狗過

去親戚度食飯